[冇圖]雞排妹IG做乜鳩?

所以話

一定要

好正呀

去左日本仲淫撚過之前

屎忽呀呀呀呀呀！

真係好撚正，好想奶柒佢全身

特別係個雞屎忽